當期待變成習慣，就唔會再期待

每日既期待慢慢變成習慣既時候
就唔會心動既感覺

我都想不再心動
但無能為力

每次期待都會有心動既感覺
但每一次既落空實在太失望

可以比多次機會我？